差D比連登仔震走

美國肺炎第二波關香港咩事

一開市香港同呀爺咪又係倒升

今次點睇都係253落黎既調整

講嚟講去今個月咪又係升

比連登仔講到好似股災咁

差D比連登仔震走我個倉

尋日連登仔話清倉，今朝入咗牛即賺

根本港女就跌唔落238係鑽石底

識玩而家入238打把牛 冇得輸

想今日搭巴士 聽日揸波子
就係咁簡單

美股咪仲易